區議員：救護車車聲深宵擾民

垃圾區議員

立法救護開朝9晚5
應該死唔少老友記

推動

夜晚唔係唔響淨閃咩？定係連車嘅聲都嫌嘈呀？

咩鳩區議員呀，食屎喇你。

其實救護車都好節制，非必要都唔響

荃灣獻世派區議員

前面有車阻住都會響

夜晚會有幾多車呀，條條路都紅隧咁款咩

取消救護服務增加黑箱車服務

大把司機唔睇後鏡啦
前車唔讓未響聲叫佢囉
有車阻住唔一定塞車

討厭救護車無問題 佢遲d求生不得 中風甘就一世

響喉撚呢？

投訴既咪又係廢老

消防處General Order 規定每一轉不論急唔急日頭定夜晚都好，都要閃燈同響號。依家急先響其實已經好人性化，如果跟足指引你班仆街成晚都唔撚洗訓。

成張banner講咩架?

cap 374 section 77(1)(2)

例外要開響聲加開燈先得

荃灣區議會垃圾區議會來

咁就應該將條規定都改得人性化啲啦
知唔知香港啲樓宜家幾撚密，啲回音有幾勁呀

On9

唔一定塞
衝燈都要

荃威花園

垃圾區議員

今年唔知有無人出黎同佢爭

有冇腦架

夜晚狂衝燈好難唔響喎

民主黨派王銳德輸硬

幾廿歲人facebook page叫 小濱office ..........

到你就死果陣 本來黎救你架救護車唔會響 慢慢等燈 等你辛苦返一頭半個鐘先斷氣

戰亂地區？晚晚有救護車聲？
咁咪朝10晚5囉

依家都冇執正黎做啦巴打

係都屌響喉撚啦，個垃圾議員專揾啲冇得反抗嘅公務員來屌真係精甩尾

你可想而知救護車個工作量幾大 嘈到比人投訴

以後唔行果區囉

聽朋友話老婆下午得一個人，救護車未能準時接到佢老婆之餘，又因為區議員唔准救護車響號開路，而遲咗入律敦治醫院，令其女兒腦部嚴重缺氧，大量腦細胞死亡，日後可能會有問題。

我估樓下係老人院街，有幾間老人院

咁你自己諗下救護車工作量幾大啦

係捉都捉d響喉撚先啦，捉白車on99

影曬成張banner睇下講乜先啦，唔好影一隻角就算喎！

開名啦，CLS

呢個真 又要比油係咁谷
真係想佢谷多幾下自己爆炸算

宜家晚晚都響咩 貪得意無啦啦揸部車出黎遊車河啊？

救護車真係好L緊急先會響號

利申：坐過響號救護車

另一個原因係你唔響衝燈
其他車聽唔到唔知隨時炒埋一碟
本身冇人死都變死曬

認真 有冇人住係柴灣同小西灣之間 呢排十二點至凌晨兩三點 都聽到好多唔知係救護車定警車啲響號聲 好鬼怪 真係晚晚有 之前都唔聽唔到有

問下係有叫唔係又叫嘅香港人先

呢樣真
晚晚觀塘繞道嘈到仆街
初佢地早日炒死"達"死

甘你老母閪

反智

以後夜晚唔派救護車去你嗰區

叫班廢老唔好濫用救護車

來源:facebook

岩啦 日頭朝9晚5行白車 6-8飯break唔開車 8-8黑車 唔洗閃又唔洗響 999一call就出黑車係樓下 仵作入屋standby aed一響 就入袋走人 黑夜騎士

半夜出事咪撚叫救護車

點解要反對變老人院?
爛臭濱你都好快要入去住啦

希望呢位區議員第時上左架無響號既救護車，之後比人阻撚住去唔到醫院失救而死

無白車，死響單位又話影響樓價

Ok...以後警察消防救護一律朝九晚五

成個林鄭果啲款

假獨立真獻世街市殺手

好危急 嚴重事故 先會響
平時 正常咁返醫院

小心炒車

香港人真係咁得閒出錢又出力
玩鳩佢咩

一出車就響，利申住對面

英國係見有車阻住閃完無用先響

屌，講救護車都唔講d 飛車黨，食屎大

屌，假切老人院變左做幼兒園，呢啲要存在感嘅區佬咪又話小朋友喧嘩聲擾民，校巴上落阻塞交通